Said Kohto ette kutsutud keik Maggaski wölla salgajad,agga nemmad ei wötnud kegi wölga ommaks ja ei lubband maksa.
Peakohtowannem Jaan Tiismann +++,körwamehhed Jaan Wingelman +++,Jaan Willart +++,kirjotaja Otto Martinoff(allkiri)
